《Apex Legend》討論區 #28 矛人開

常見問題

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

Q：更新之後，瞄器無紅點睇到？
A：熄左「超採樣」

無玩幾日又變撚左新手咁

日日玩都新手咁

lm

有冇金銀銅想上分

steam定origin?
origin有好多個同名 有冇icon架

歸位未

on game叫咩名 一係試下加我

我加哂三個同名既 睇下有冇加中你

希望唔好太雷

差1000分上鑽 有冇機會

部電腦好撚廢，較哂所有setting做低，1280×720，甚至改 videoconfig 都只係得15~30fps，但係隻game 真係好好玩
(我 wraith main)

你notebook

新post lm

15fps
玩powerpoint

係，仲要6年前

年輕真係

真係好*

等你

冇乜時間打apex，一日最多四個鐘
之後就要去打eve

其實單排係咪唔好打rank
好似好難同隊友配合

邊枝衝鋒好用

電能

電能
Dps低但極穩定
轉換者都得

壓好槍既就一定係99
二百血可以一個唔該收晒

r99

大把人單排rank啦 唔通你cs ow lol下下搵齊人先打咩
單排其實輕鬆過多排 多排要固定要夾唔係容易
有fd玩得ok一齊衝分係好幸福既事
利伸老野d fd都少左打機 就算打都幾雷下 成日毒撚一個打

收唔到肥仔

去溫書啦

我記得有個連登apex DC群，我有無記錯

如果都係換返notebook記得揀後面有雙風扇果d gaming款

最爽一定係r99

12樓 link

咁多時間打機 記得溫書
3月啦

呢個時間係講緊一個星期一日，當俾自己休息下

好

呢兩日CR

肥仔呢隻撚屌食撚屎啦去

見到你踢我門 明明出面嗰個先係敵人 笑死

屌 早知直接埋佢尾算
你無圈喺身咩

成日唔記得用

Lm

pc ng-1

用switch打左兩三場
cls 點玩 望遠少少都睇唔到

明明無開no-fill 都焗我solo

屌，玩new york server 二百幾ping又ok wor

唔lag咩

不了

尋日都突然中左一次
然後respawn話非惡意中離唔扣分
(屌你老母我開左個靚頭你斷鳩我...)

原來咁整出嚟 今朝好似fix咗

少少

Official Twitter 話fix 左
今朝見youtube 話delete replicator 仲諗緊jm9原來係同個bug有關

補番條link

好奇一問，呢個4000人嘅channel 係咪唔係連登channel 嚟

兩位ching 打機果陣係咪純文字溝通 見你地成日喺到展開激烈嘅賽後檢討

Ps4打ng mic都廢時開啫

咁其實同solo有咩分別

無

唔係啦 入面d人好撚串 識玩果d見你廢d就兩三場走feel到嫌棄你成班好功利剩係想r勁人上分 刷哂鞋咁
你想識fd一齊玩就唔好指意個channel
只for速食上分黨 想練下野or 新手fun下自己好過

差1200分就單排上鑽東京ser真係打到好緊張

係咪要電話認證嗰個
不了 小圈子啱我多啲

但 機會到 一定三個沖先
唔會好似架仔咁 第一時間掉頭
遠距離射

加油呀 星期六日真係地獄級

好希望真係上到

好似唔使電話認證 我都好耐冇上喱個谷
新手果時上過去搵人玩 好多次ng d人一打輸就話尻隊友高手少少果d直頭直接走
你係女就成班狗公圍住見過唔少比人carry上鑽
新手要講明係新手房 唔係會句句有骨

呢度冇PS玩家?

switch 玩家點用mic 溝通

PC/PS 各佔一半

會唔會有GROUP一齊玩
成日自己一個同日本仔玩好悶

我有入過去，個voice chat一有女就勁多囝囝入去 5,6個人喺同一個voice chat, 勁小圈子feel

想上分竟然係打東京
d人好撚龜好難攞分

Ps好似有Tg group

係啊無乜跌過咁濟不過真係好大壓力龜到癲咗但隊友又起碼知道幾時要推幾時要走以免被黃雀所以由白金4升到2了

thanks! 已join

唔開mic 嘅情況下配合到其實個感覺幾爽

玩親都唔開mic 打耐左有默契
不過激烈嘅賽後檢討就好小 可能你認錯人

依家整到勁戇鳩，唔等齊人夾硬開場

見pinned msg 又有個discord grp 知唔知邊個grp 多活躍巴打

我依條link個group for PS
裡面都有一兩個PC嘅 但佔嘅比例少啲
如果你要問discord gp真係要問其他巴打
我未down過discord

或者得閒可以問下呢度啲巴打一齊玩

唔該巴打

台灣ser 幾好玩

條discord link 唔work
係咪我問題

依家要電話認證啦
前兩日係個度新手房玩 我30幾lv,有個得10LV ，有條友懶係好人入黎帶玩，然後一兩鋪玩到唉唉聲又話轉場帶人打rank 就咁走咗去，擺明嫌人地新

突然覺得自己好友善
大group多小學雞好正常

apex 有樣好好嘅地方係新手多數排返新手，等你有返啲遊戲體驗，果位人兄玩新手場都唉唉聲，好打極有限啵

新手係單排先配返新手 多排會睇返最高隱分果個架
一樣打返平時我地打開果d 如果唔係隊隊帶個新帳d新手就唔使玩

成日problem processing game logic入唔到game
好撚煩

得12樓條link果個係最多人既連登discord

差500難得一場手感好 最後一個打3隊手震
冇隊友幫手食傷好難打

去到3000左右我會同啲隊友講想要雙鎚
叫佢地唔好射/唔好死

真係想帶新手就要特登開個分身

頭先抽到傳家寶碎片 想問唔換會唔會下次唔會抽中碎片？

新手夠10lv去排銅銀rk好過，d人真係廢

20殺無咁屌隊友叫佢地讓頭

開多500個箱先再中碎片

肥陀跑得係咪冇其他人快？

阿媽我得左喇

全部角色平時跑速一樣快
肥仔有固有技，被人射中唔減速

隻手fing得慢感覺上跑得慢
但其實一樣

右邊個隊友睇足成埸都冇走?

係

有冇拎雙鎚教學
4000重難過贏
根本無咁多人畀你打

睇開d痴線佬多4千傷果d片
基本上一定係一開波直跳腳底 由頭打落尾

依家個活動
第一圈已經死淨7，8隊
落地殺兩隊先1000傷唔夠 好難

建議301狂射 射爆甲比佢補 keep住loop

有冇金銀銅想極速升分

我反而覺得汗落3連3倍鏡高dmg d好痛同好有打擊感
輕彈成日好快就射哂 要瘋狂執屍好麻煩 又多人爭輕彈
重彈用得冇咁快又易執d

屌佢老母個臭閪
點解香港ser可以咁撚柒多外掛
下下鎖頭

因為冇支那ser 班支那人default都係香港ser
所以香港ser一定最多外掛

係單點mode都好尾機

係咪打

啲支那人玩隻game都可以咁劣質

新手卡金二,成日唔知係邊度有槍線射過黎射射下就死左,再唔係就對槍永遠都對唔贏

你呢d叫做白給位
記住要搵cover先好同人對槍

有時係有cover對槍果時俾人射down,明明甲一樣大家互射多數都係我down佢破甲
有時就係行行下俾人射,轉個頭過去之後就收左皮

儘量唔好對射
同埋唔好下下諗住one clip到人

有時走 明知人追緊 返轉頭係轉灣位一野反殺

呢個心態好緊要
我打肉嘅話仲係死追

成日人都睇唔到人唔知隊友射緊邊,通常搵得人黎隊友都俾人射down左,有時緊張射左一陣人先知係隊友
再唔係就野外俾人射搵得條友邊個位時都已經冇左甲

自己俾人破哂甲就搵安全位回電
對槍一扣到自己血就好危險
唔好諗住一條命換一條命

euriece 飛機佬升到鑽一了

幾日冇玩變番智障

改唔到名 想改做光復apex都唔得 屌

用steam咪改到

pc有冇辦法連外國ser降ping

NG咁多外掛

Btw 你地會唔會玩練槍app 邊款好用

唔過200就硬食

物理限制
一係你個人同部機飛去你想要既server

aimlab
不過好似好多progamer都係用in game練靶場

euriece carry hal

玩咗陣加拿大服
啲人好有禮貌 又無掛
如果低ping啲就好
啱啱贏咗佢重講have a good day

啲人又廢廢哋

Steam同origin唔共通架咩？

幾多ping
打交冇影響咩？

200左右
梗係有
好lag
但係我玩5場都贏咗2場

呢兩日D隊友好奇怪
一係就佢地1/2個打曬對面全隊好似開外掛咁(佢/佢地千幾-2千,我得幾百)
一係就成隊得我一個打,我打4/500傷,兩個隊友加埋<100畀人團滅
我想平衡D

kovaak幾好 不過要比幾十蚊
網上有好多人都寫左啲routine可以跟

PC 有冇人Carry 小弟上鑽而家白金3差幾分上2

PS4有無人玩
頂唔順on99街外人

屌你老尾
點解啲人咁on9
一對一對槍未開槍已經走佬
我行緊過去夾都可以淆青
阻鳩住我

唔知做咩鳩被bam左
屌佢老母個半月都唔覆我

我season7入apex，嗰時我場均傷害得80，依家已經有近200
感覺自己槍法好咗好多，但係都仲好難打中係空中嘅敵人，可以點練
仲有身法方面應該點配合槍法運用

最近4~5鋪都可以打出700傷以上

最簡單 睇直播埋身點同人打 你就學佢
做唔到就做多d做到為止 你要學既係應變同捉心理
來來去去都係利用掩體射下縮下/fake左走右/琴上高位
盡量令自己被人望到既身體部位少d 當面對面要隻抽就左右un住腰射
槍法靠苦練 玩fps都係叫你練點頭架啦 提升槍法最快一定係點頭 要習慣瞄頭線

腰射其實係咪即係踎住黎射

點攻毒氣室

係唔開鏡射

即係要不斷開鏡收鏡同踎低起身黎減低人地命中率

佢意思係面貼面就唔開鏡射，同一時間係咁㩒ctrl

但我自己成日覺得唔開鏡啲字彈會飄好多同埋唔準 定係錯覺黎

所以咪面貼面先用囉

明白

炸

打積分有啲人真係好廢, 我打三百傷, 佢地先打70傷, 有時真係嬲

301真係好用過99 99要中近距離先好用

有個apex aim trainer
見廿蚊平平地買左 啲手感好奇怪
好似靶場開識郁AI仲好啲

啲人99壓在維持同一點
中遠距離都照秒

咁你想點呀？係勁就唔會同你排 打緊比賽啦

手掣我仲未做到彈速太快

Daltoosh

特殊手掣？

手製streamer黎
睇過下 佢R99中遠距離都好準
不過其實stream得手掣果啲都好撚準

唔講以為你打3000佢地打70

問題係一開波, 啲隊友好鐘意跳去勁多人嘅區, 同人鬥槍, 然後鬥輸, 扣分, 感覺好差, 我鍾意去少人嘅區, 然後再黃雀

兩個睇法啦 落地戰運氣成份高啲 執到兩三個頭都唔會再點跌分 而且可以升埋甲 黃雀既話part街客無默契分分鐘仲死 人地兩個甚至三個紫甲 你嗰邊好彩既都會有一個紫甲 蝕底好多

單排就點都會有垃圾隊友㗎喇
無辦法 唯有學識賣隊友龜分

打rank單排本身已經拼運氣
你仲要拚熱點落地戰=運氣x運氣

我啱先食雞, 都係開場去啲少人區, 然後守株待兔, 到第三圈先開第一槍, 悶就係悶啲, 但而個亦係最保險嘅方法去上分

試下搵假人練 第一槍射嗰陣即刻右菇拉向左下

黃雀就係穩陣上分既策略(白金以上)

白金真係唔敢打落地戰
殺3都重負緊

有咁遠跳咁遠

一開波跳落地戰俾你殺3個又點
狀態都未補返就俾人黃雀返轉頭喇

珍

假人我做到 但唔知心理壓力定點一打玩家就唔得

301算啦

300 傷話人廢

輸咁多都仲玩
連輸200分我會即刻停一停先

其實主武都固定左係301 不過另一枝成日都唔知用咩好 狙？狗散？電能定99

用狙既話到後期即係少左枝槍

佢講依句野嗰陣已經係凌晨4點

狙去到第3圈我會換走佢
301我搭散彈多

r99個recoil係上右左所以應該下左右咁控
拉下嗰陣即刻向左會miss好多槍

用r400

試過有次個圈收牢籠狙得好撚爽

301+狗散

我落地戰廢, 打唔到五百傷以上

打rank落地睇裝同槍 之後兩三分鐘先係開始啦
你打得高傷次次殺人差一血都係=做唔到野
打到上去收到尾槍先有用

手掣唔好咁高要求住 佢重要新手玩左一個月都冇

對槍仲要加埋左右郁

其實9成人都唔係輸槍法
你識穩穩陣陣拎301 volt呢d槍根本唔會泡得去邊
新手基本上都係輸白給位 觀念差 身法又無

係 穩中求勝

其實你左右郁係會易控咗

靶場點開識郁ai

youtube有教學

好撚憎d單走撚,用隻打針仔走勁撚快,見到人又唔撚等沖埋去1打3
1個都收唔撚到仲要死尻埋,我同另一個隊友埋到去對面都補曬甲同血
屌佢老味係咁ping我地去收旗,嘈撚到痴尻線

隻game太簡單冇哂挑戰性，係隔一段時間冇玩屎忽痕先入去玩幾場層人

利申: NA Predator

tab, mute ping

ok,thx
玩左成個月都唔知有得mute

觀念好仲可以彌補槍法問題添

有時對槍有少少劣勢 入翻cover利用對方要入彈嗰下時間差 反敗為勝嘅感覺好正

試過3殺但唔夠100傷執晒雞

仲要踎低起身

送頭位依家少左

觀念就唔知有無問題 成班fd新玩 有個玩得耐既又唔係勁 佢觀念都有問題 所以根本就無人俾到意見

身法老實講無 暫時係靠準過對面同對面鬥快殺

輸完試吓諗吓點解會輸
呢隻驚身法=防守
你唔學吓身法進步唔到 你槍幾準都唔可以一打三

我打白金個陣係最想落地打一隊咁樣穩定有個分係到先
當然唔係話跳藍圈咁搏啦
係跳個位打贏一隊之後黃雀

會慢慢習慣 依家都慢慢改緊近距離用腰射 慣左開槍一定開鏡

執好槍先再打好過落地直接打
落地咁講運 一陣槍都未拎 就-36先

落地打一隊我覺得都係三排先敢玩
單排唔想搏

真呀 一陣人地拎狗散你得p2020

簡直係日常
兩件紫甲一件藍加AR
打我地兩件白金加手槍
公平咩屌你個閪

圖呢

叻啦叻啦 現實係咪冇朋友刷你鞋 要上黎取暖

有條友入第3rd跌死左
另外條友比人射死左即刻quit左
最後我救番跌死條友同佢打到食雞

無片無真相

本身白金4已經放棄左
但前排成日係到見到好多巴打都單排成功上鑽

前幾日心郁郁都單排試下
今日終於俾我單排上鑽
好感動

終於都做到水鑽

幾日就上

你幾日就白金4上到鑽
前排啲巴打無人幾日上到

都係睇呢到巴打講話坡服易打
我先去坡服打 本身打開日服 發覺幾好打
可能因為我坡服易d爬分加尾水掛

利申 水鑽

巴打好有毅力
我都今日單排升鑽 一齊開心下

恭喜

最尾幾日上分好似搭火車咁每日幾百幾百咁上
就咁由白金3頭鏟上鑽

下季有軌跡用了

wraith個Q應該咩時候開最好
個傳送門我暫時淨係識用嚟救隊友同埋將隊伍帶去高地/安全啲嘅地方，上網睇片話可以用嚟push，但係成日揾唔到時機用

想知踎射有無用
係咪邊射邊撳control制定係撳C制
同埋想知幾時先用

叻唔切咁

唔是話你

KDA同埋平均傷害大約幾多算高

近戰腰射用
狂禁ctrl

好 聽日試下 唔該曬巴打

1000dmg 5kd吧

我自己就aggressive play style, 所以通常我同朋友玩我都係帶頭搵交打， 入到去盡力輸出，就死先Q出去搵cover，呢個時候敵人多數都會追出黎，靠隊友hold一hold，啪支battery再reengage，不過呢種玩法都係視乎隊友嘅實力而訂。另一個情況就係有3rd party，呢個時候通常都係用Q黎reposition。 Q唔可以亂用，因為唔同以前有speed buff，好易比人追到。

Portal我就盡量push前set定響有cover嘅位囉，最好另一邊set係敵人（如果有屋）上方/盲點位。wraith好難打打下開portal黎救隊友，風險好大。 呢啲講好難講，實戰先學到

仲有呢，我發覺好多wraith玩家就死前開Q都係成碌木咁企係度開。宜家wraith個Q有delay，我自己就中意開前跳起然後滑鼠鳩fing，咁樣hitbox變相會難中啲。

雷咗兩位巴打成晚，辛苦兩位了

做咩唔cap埋數據

ras 生涯 均傷1400 kda8

岩岩果個你黎

係呀，真係好少玩亡靈，頭先都唔知幾時/邊個位開大好

開係cover後面 盡量隱蔽
要打交果陣咪開

遲D自己係NG場試多啲
其實自己玩開狗/辛烷/腐蝕，
但腐蝕Nerf到咁之後我都無再玩，頭先都唔知揀咩英好了

亡靈單掛難d合作到
通常三排先用
我呢個小號無錢買英 唔係我玩都得

玩到season 5開始冇玩

KDA得1.22 均傷400

就完季好撚多牛鬼蛇神 夜晚場場都外掛打外掛

點夾隊友play style同節奏

其實c制係咩嚟我一早就改咗做戰術技能

鑽石rank-1
日服 美服

掛住上分唔記得打活動
個熱撚盾任係咪我是但掉出去企係入面都已經解到?差呢個

c制係蹲下(切換)
用c就唔使一直按住ctrl

我估唔企入去都得

成日唔明啲人跳稠堡做乜
入面既物資頂盡夠比1個人
執完去另外2個出口一有人就死硬

方便黃雀附近

有冇銅銀金想上分

又炸魚badboy

咩升分都唔得

你老味 狗圈外開緊大再用熱能盾啲敵人反撚晒光睇撚咩

等活動完算啦 輕鬆打下ng咪算
垃圾火圈加熱能盾白痴設定
其實幾時先完 成日斬開左個地圖on99

就咁heat shield我已經唔係幾睇到入面睇出面同出面睇入去兩回事嚟 on99

有時比revenant octane third到懷疑人生 好彩完split前狗沖到上鑽
diamond dive trail

屌佢 個個一係個盾入面有聖光加持咁 耶穌降臨咩

一殺都無咁濟

熱身嚟姐

垃圾活動

懷疑人生

有冇巴打Carry PC 白金一差五百幾上鑽

佢之前未改RANK配對,卡鑽三,上左鑽三繼續上唔到,已經會排到曬MASTER同頂獵,仲要每場都有外掛
依家改左RANK配對又係卡鑽三,隊友豬咁蠢之前鑽三以上真係全部識玩,
依家隊友2隻加埋都冇我高傷,一係就只係識龜,人地攻埋黎又唔識打
仲有2日就完上半季SPLIT,睇黎呢隻GAME都係唔岩SOLO玩RANK

鑽solo要既耐性應該係白金既幾倍

我每日玩得2,3個鐘,好彩果日叫+100~200分
唔好彩果日又扣番100~200分

幾日先可能多4份1條BAR咁,佢又勁快RESET RANK想磨都冇時間

有香港隊打入ALGS playoffs

咩人

剩係個隊名已經贏哂

夠皮了 成日中bug打少個

幾時fix打rk都會中

id？

我都卡緊
Pc steam
Id:心理On9

連登discord group

有冇美服新手一齊玩 利申好癈

卡白金二啊頂想快啲升鑽

新入坑玩咗100小時多少少
單排卡白金一
有冇師兄教下點上鑽

意識同身法方面覺得自己欠缺得比較多

Plat 1 -1

終於上到鑽

卡白金1求帶

I’d: 心理On9

睇佢twitch 麻麻地
再睇返分數 玩排名入圍

lcq場同平時algs場兩個level嚟
算係咁

你睇最尾個個人名再係twitch搵

入到去打職業會被屠殺

我只可以講佢都打得呢到位位巴打都可以打

D人唔入圈攞高位又要玩狙係做乜9

我咁廢 起碼我打唔到

有冇公海dc ser
岩玩番 想揾人一齊玩

上一頁有link

商店用game幣買果啲異色skin仲柒過原版

較盡FOV覺得自己勁左

磨左成個禮拜 終於上到鑽

成1.71 kd 大師都上到啦

認真問，仲有冇打rank？點睇外掛問題？
ching係咪唔中意龜所以覺得悶？

真 呢到d巴打好謙

宜家wingman果隻異色都ok

1.7 點上大師 🤒

0.6都上到鑽喇

好消息

都係覺得原版好睇啲
想用咁啲錢都買唔落手

原版鐵瞄難睇

異色唔係淨係改色咩 個鐵瞄有唔同?

自膠

頭先同隊唔識嘅人一齊打外掛
最後都係比人秒曬

用槍聲打暗號?

見過shiv都係直播同街外人集火打9隻外掛

勁遠見到對方 之後大家一齊向天開槍

幾熱血

冇玩好耐，轉左玩Valorant 外掛其實rank又唔多見，反而aim assist響rank嚟講優勢偏大。 不過去到Predator場個個龜就真係好撚悶，玩法勁passive。

已退game狀態

NA好似易過打亞洲ser好多

依層唔知, 因為冇係亞洲ser玩rank未同predator打過, 依家係得閒就玩幾場

覺得外國ser實力比較極端
亞洲ser實力好平均(唔計外掛狗)

有冇Ching有佢地呢隊既資訊 上reddit睇到佢地入到APAC South Playoffs

新手想問 點睇得出係外國

外掛

淨係搵到nav1ck既ttv，但冇直播比賽

好彩趕得切上鑽 仲要單排

差700分上鑽有冇人23號last day一齊衝

話曬都香港人 點都G持下 Ching有冇佢條link

穩到了原來第一個就係 以為係玩第二隻game

睇parkha打鑽場
d日本仔噁心到龜係空軍d單門屋入面
最少龜左係同一個屋入面兩個圈
唔出黎等人落搭 3條友咁樣殺到上紅甲

有時要上分係要咁打

太悶 呢d人唔到你唔服

巴打美加人

係啊

有冇london ser 巴打

入嚟啦

早幾日上鑽 好多外掛帶老闆上分 鋪鋪都有咁滯

Server crash嗰bug fix好未
早2日睇渋谷ハル同琴日rogue都俾人扣分扣到嬲9唔打

應該fix左
原因好似係portal 出口放係replicator 前面

新手單排個幾月上鑽4 依家完全上唔到分
D隊友諗住上到黎冇咁多on9啦 屌又係對槍輸又冇意識
仲要屌番你轉頭 究竟單排點可以上 依家玩 ng算撚數

玩咗年幾表示仲係白金

非職業選手唔組排想上大師基本係地獄級難度

喱隻game只要係有槍底又識跟住個rule玩就上到鑽架啦solo去到鑽一二果d先真正開始係高端玩家
有3排一星期就輕鬆上鑽啦講真

單排真係睇彩數 我覺得有隊友仲重要過自己勁 當然職業 1carry2果d另計...

都係 我諗我都唔會上到 贏一場輸三場咁點爬
只係唔想咁多又廢又屌既on9姐 正常打輸左咪算
硬係好多都鐘意直入人地到um把散彈射完死咗就屌你唔跟

係架就算頂獵打鑽都有打輸既時候
對於一般玩家都係求穩 抽水黃雀派上分會穩d
但你要知道守門唔跌牌就好多人亂玩唔志在上分
正如你solo上鑽都要調整自己心態 上大師更難
一係你槍底好勁 一係你有隊友好有心又有實力一齊上
大把人上完鑽都唔想咁辛苦爬 輕鬆做人好過
上唔到大師又要付出咁多 過程又唔係funny ng湯下人好過
後生仔可能仲有精力既 廿尾就叔叔不了

所以我自己單排/同啲fd玩 都唔鍾意玩日服 節奏完全唔啱我

從來唔開咪,佢屌我都聲唔到
反之我都會屌柒佢地
季中已經上左鑽
本身諗住唔打rank
當探索下就繼續打
本身上過鑽3
但越近季尾啲人越鳩

話說踎低換槍咪可以秒換取消個後搖動畫既

Mastiff係咪取消唔到 之前有幾次試左 好似無其他槍換得咁快，頭先睇Selly佢好似跳起身換把Mastiff出黎，想問下係咪因為無得秒換所以先要跳起身避子彈換

sorryfor 1999

有冇人有睇琴晚emea？精彩到仆街

係 睇化d打下ng開心d既

本身都係想睇鑽同白金咩分別 打左2日明曬 一撚樣 可能真係要到鑽1 2先有分別

有冇季尾尾班車想上白金/鑽

唯一分別係敵人啲槍準好多
同埋啲分真係好易咋一聲跌晒落去

有冇消息話下次傳家寶碎片活動幾時有
玩完辛烷返唔到轉頭 頂唔順佢同探路者之外既英
惡靈有傳家寶但己經完全唔想玩 好慢

要預s9上半季（好似）

s1之後冇玩
s7仲有30日返嚟打到白4之後s8上埋鑽都試過上鑽3但跌返落嚟
發覺分區4啲人嘅水分係好撚大唔知啲人係咪因為唔會跌牌就鳩玩

一睇ras就見佢server crash俾人禁

垃圾重生今次又衰乜

絕對有可能

鑽場無三排真係唔撚打

有bug可以強制令server crash全場彈game扣分+限時內唔俾玩
扣分根據牌位由幾十到幾百都有

早幾日先話整番好
即係唔止一樣野可以整呢個bug出黎啦

Search Twitter一堆死賤種喺到賣server crash services
EA同respawn自從幾日前話fix好就消失咗乜聲都冇

辛烷打針用血量增加 但變無cd

我覺得重勁左

鑽4打過咁多個ser，係得美服先升到分，雖然200ping，但感覺升分唔錯

滿血打一針變半血?

好似係打針嘅cd減少左 本來3-4秒 依家1-2秒
但打一針扣嘅血多左 實際扣幾多未知

原來真係扣多左？

Patch 完用落有小小嘅嘅feel但patch note好似冇講
以為錯覺

都未出講緊計劃

仲以為係d外掛新功能
d外掛廢到驚唔夠人打crash走人

For ghost人搞9人
啱啱講完ras又俾人罰-120 10分鐘唔俾玩

搞到ras頂獵都未上到 陰公

一開始cheater都贏咗 宜家玩到server crash Ras開cheat都上唔到分

借朋友AC炸咗一場魚就搞掂
今晚試下上4000

自己開個新ac咪得 洗乜借人

有冇白金一二想上鑽

轉頭有冇人打pc plat -1

差唔多三得唔得我地兩個

dc or?

orogin idd

差唔多白金3

我用steam, in-game add左你

食飯先 陣間加你

連食兩鋪差唔多

Skype？

switch本身無語音架咩

有啲好似得？apex未試過
我之前玩動森都要拎電話打字

咁都有得賣 網上大把教學 巴哈都有人貼過出黎
其實前日replicator個BUG真係FIX左
不過好快又有人發現軍火庫都BUG到
佢fix到replicator既話 軍火庫其實都應該FIX到
不過replicator都要成個月先肯搞 軍火起碼預一個星期啦...

有冇巴絲識wall jump 好難

睇restya炸魚

白金2差~700左右上鑽聽日打唔打

可以加左我先

你聽日會幾點左右打

用內顯得30fps powerpoint大戰咁

youtube好多教學 唔算難 但要運用起上黎就難D

90度 wall jump好易
但係要好似啲人直行貼牆都wall jump真係好難

要改制先做到 好易做
不過上手好難習慣

mouse滾輪？
改咗啦都係唔識用

點樣唔識用先？其實好簡單喎, 隻人掂到牆嗰刻再用scroll wheel 跳一下

佢講緊 近距離係牆隔離
無乜助跑都做到個款
你講個款普通野 咁易

幾時結算

聽日last day

啱呀 就咁wall jump唔難
但係趕路嗰隻 同幅牆平行嘅wall jump唔識

要wall jump點都要有少少助跑，貼住牆都好易做，只係跳嘅時候滑鼠移動視角由外向內

唔係啦 佢講個款係d pro
零距離做個隻 個隻要同一時間要做幾個動作
上手好複雜

有冇片

加埋tap strafe?

Yes
先tap strafe 再跳

1隊都仲話可以跟住落charge tower同班死賤種死過
多過一隊就-120

啱啱發現咗原來Season8冇打Rank , 於是手痕諗住打番幾場 . 第一場就遇到外掛 , 全隊三個人落地唔夠半分鐘畀同一條友用噴火槍全部爆頭收皮 , 我見到第一個隊友血條畀人射到好似倒水咁倒（仲要係紫甲）就知道有啲唔妥 , 點知我一落樓梯就見到條友 , 八槍入面有七槍係爆頭唔使一秒鐘就畀佢射低咗 , 最後一個隊友仲未有反應已經死埋 . 呢一場已經足以畀到一個好充分嘅原因我唔課金畀Apex , 仲要唔係一場 , 係連續三場分別畀人用RE-45 P2020 R-99槍槍爆頭唔使一秒鐘死 , 大佬銀牌場有冇咁撚勁呀 .

季尾好多小號同老闆帶升

有冇師兄打歐服 求隊友

完左季未，有個fd差六十幾分，有冇巴打carry

想問下毒佬nerf完之後 大慨tier幾？
係唔係唔建議用？

應該今晚12:30冇得再排

差73分上金3 希望生生性性俾我上埋去

仲有10粒鐘先轉map

金34獎勵一樣 下季再打咪得

上金3就算啦 上唔上都無所謂
上金2就好啲 起碼下半季銀4包底

金三會跳到去銅1？

係 減6個位

但真係無信心上埋金2

尋日打場ng
對面成隊camp係間房到，有隻毒佬
我哋粒nade炸中一隻就唔理毒直接push入間房
殺晒成隊，我哋淨係down一隻
自己諗

我得返5粒鐘 今晚要開工
依家差成433分

老闆

你有冇第隻帳 我陪你打

唔洗啦 solo最睇到自己實力去到邊

唔敢再係度招人打機
明明只係想打個機
點知好似曲線自爆咁

萬年民間人好似型啲

屌啦咁岩我識你姐

雖然而家我都知你係邊個當打個和
但係屌啦星等陣又add多個點知又識我咁點算

你地以前個朵咁響仲要無改名
幾時估到我

用慣左咪廢是改
我地打機多數都係用返一樣/差唔多既名架啦
你自己睇下自己開過咩post咪知囉

個steam我改左幾次估唔到你地都有玩
琴晚做咩唔打 咁岩我去左廁所

Ps4更新完 無左Advanced Look Controls

改完都無用
我地好似S1就有玩, 不過中間棄左排最近先玩返
琴晚佢肚屙頂唔緊, 見佢唔打我又去左沖涼

我都係由S2先開始玩唔怪得 但之後都唔見你地On你兩個夠打上鑽啦

要打無話上唔到既
但成日同街場既人玩俾人一個累全家就好少打rank
琴晚本身我地打緊ng做任 你入黎我地先轉rank
本身都停左係白金好耐

無以前D人玩啦？

有班無打機 有班就打其他
少左一齊打啦
同埋我地都唔夠你地咁多人, 一向都小貓三幾隻

sad
得閒一齊玩

無問題, 返去add埋你steam fdlist

有冇ps4 廢柴轉頭一齊玩利申 廢

個火圈5000血任務改做1000血

吓

睇嚟今日solo唔到上鑽

好在無特登刷

如果唔一落地變盒其實都幾容易上分

如果唔係排到豬隊友其實都幾容易上分

所以打街場我會搶傘跳

你地以前玩cs1.6
10mix got5個啲？

返去打？見你好似白金2

差唔多

類似啦 都好耐之前既事

got5？

玩親都surf同jb哇屌好懷念

0000前要升到都唔知得唔得 一過咗就reset

爭700鑽 但放工太攰已經冇動力打

岩岩手痕想打rank，又唔記得移民外國，唔夠15分鐘無咗一百分

交學費

啱啱抽到傳家寶碎片
想換邦家（我fd話要等今次活動結束一星期先可以換）
請問係咪真？

新寶佢未擺落個pool到，你宜家未換到住，等吓

有冇白金1-2想上分

等今晚結束？再等多一個禮拜

等佢放番落去

頭先玩港ser同左個日本妹,佢一路玩一路講日文唔知佢up乜鳩
淨係聽到佢有叫我個名,把聲好聲好打耳

呢個世界有變聲器

原來你嚟 我把聲巧唔巧天

當真會開心啲

屌你老母單走撚趕住投胎咩，日文點講

哎斯嗲嚕

把聲勁溫柔

也lee軚

到底牙夸今晚上唔上到master

希望佢成功

岩岩如果佢有大電 應該有機會收埋果隻食到雞

好多人係CHATROOM搞事

好多夸黑

佢依場玩得小小廢，閂門整撚死自己隊隻狗

如果佢一早放大技 全隊都可以走得甩

下個分季再打啦 我呢排太忙都冇時間玩

諗住5000解唔到唔刷
宜家得返幾粒鐘又刷唔夠1000

1000好快架咋

一係落地死 一係就搵勁耐都搵唔到舊嘢

牙夸隊友push左又唔跟

今日真係小廢下季見啦

我又要聽

頭先打到最後一隊都人地死剩一隻down埋有金盾 專登同啲fd講唔好殺佢俾佢復活之後先再殺佢

最主要其實係因為唔係我打down 所以想搶返個頭

有助攻咪得囉

又唔係rank 老閪都搶頭 唔係點威

變態

牙夸上大師無望了
打左3粒鐘都無上過分

睇緊另一個V 今日6,7點左右差18分
而家差300

邊個

睇吓先

鬼神3人組好笑到痴線

9847 rp
得返25分鐘排

日本妹一律建議當人妖看待睇吓之前個電單車阿叔

早D個時睇佢99XX
真係陰公

最近差27分

多謝毛鼻敵巴打同幾位一齊打上鑽既巴打 趕到尾班車上鑽

最後個場差D

真係岩岩好緊張又刺激
帶左三位巴上鑽

前面全部都係solo 最後得番半個鐘trio啱啱好最後一場上得切

想問上左鑽石個dive trial幾時會派？係咪season9先派

要兩個分季都有鑽石下季先會派？

新半季好開始，先食一場rank雞

其中一個有都得

cls

咁早知唔洗咁急衝上鑽

兩個split都有個章會閃

鑽石送嗰個滑翔煙 係咪永久㗎

一季

得下一季用

但有人重前過佢

佢比人ghosting個情況好嚴重

咁如果我一季鑽有季master呢兩個煙都有定係計最高個牌算

高啲個個 牌就應該唔閃

好撚灰以為今日玩就可以有尾流

有冇人上左鑽 依家個分季重會上多次

勸大家無咩事都係唔好咁早爬分

想試下上master

諗住季中到打
依家即刻打好似會被大師頂獵屠

上多次喇 個章識閃

單排都大師 ching你搵到人3排應該輕鬆頂獵

亞服咁嘅環境三個職業都未必上到pred

班台仔streamer都係打美服

成300ping點打

如果用大陸仔平時用果d加速器會唔會可以去美服都低ping

好似唔得
物理限制

為左上頂獵都要頂硬上

睇selly ras 打rank

認真單排可以大師三排有心打實頂獵啦，班職業hea打上大師算都唔會日日打既

問題係lag到玩唔到

想問下隻GAME 仲多唔多外掛 岩岩開個陣有玩過一排 但係一入場都係一堆QQ賣外掛 之後頂唔順就無玩

睇你打咩ser
港台ser最多掛
日ser坡ser少d

屌你老母！！！外掛死全家
啲操作殘障咁撚樣
淨係係到自瞄射射射
比呢啲人殺真係好撚谷氣

NG少
RANK先多 但都係睇server

有冇新手有興趣一齊玩

新角技能流出，唔知新定假

有得call titan咁癡線

睇片好似廢廢地，不過好睇佢點整隻Titan

Btw佢被動個wall run ,係唔係指Titan fall個隻wall run

多人一齊用好似會好亂

一場可以call 20隻

以apex新英既特性
應該就會同TF既wall run好似
然後改少少

可能同之前暗影活動個隻wall run差唔多

準備好俾d TF玩家撚

最後個圈

有冇人玩PS4版怪怪地，我一般射人會好快出傷害但而家好似delay成兩秒之後先show打中

逼撚到

咩Ping

50-58去日ser

同埋想問上季單排上左鑽石，點解跳傘冇閃電嘅

上季係得大師以上先有

你係咪玩緊嗰陣跳ping

大家都冇事咁應該似係

琴日完左個個話鑽石都有嫁？

你開住"效能顯示"玩
睇下變化大唔大

s9鑽 s10先送軌跡

宜家係完s9上半季
以為你講既上季係s8

姐係S9先有得收個閃電？

係 我都打錯左
宜家係s8下半
s9就會送軌跡

分兩次積分為咩

唔同地圖咪分上下半

唔同地圖
上下半都上同一牌位 個章會發光

上季打慣咗kc張圖依家唔識打olympus

on9map打完落地戰圈2得返6隊決勝
又多掛仔 死得好撚快

捉外掛捉得勁唔勁

上半季好似已經話捉咗兩獲
次次都話ban幾百隻pred/master
但係都係場場都有

係咪s9先有世界邊緣玩
以為完上半季就ng轉圖 又要挨多40日日日都奧林

捉完再開帳唔ban硬件/ip真係吹唔漲
淘寶d掛仲平過代打 根本捉唔完

1:44:50 係咪路啊
一跳上黎就發現佢 仲要秒撚埋

手制插usb定藍牙？

應該係lose packet,
開效能睇下係咪lost packet個度唔係0

巴打加個好友睇下有冇機會一齊排

手製冇delay,係睇到射中effect,但傷遲兩秒先出/明明有射中effect但冇傷

個server可能爆炸

Ea server 都唔係第一日

有無add佢fd

打4場rk有2場已經係掛

但傷遲兩秒先出-》未聽過呢個問題睇吓其他ching有冇聽過
明明有射中effect但冇傷-》tick rate問題，respawn sever廢，你冇嘢可以做

咩ser咩rank

係咪又死ser

又無法連線wtf

好似係 我入唔到

真點薯仔ser

我玩緊第一埸炸屌

仲諗住食完飯打陣又死ser

廢鳩ser

連食幾鋪雞打完出黎死ser咁仲計唔計㗎
自問屎波好好運有街人carry先食到、咁對我

屌..收工想打2場姐

打緊就話唔計啫

唔交保護費就想賺強國嘅錢？

上面條link話server is running但我都係入唔到

垃圾EA個SER廢就咪學人開咁多個平台啦

入得了

其實銅銀金啲人技術係咪唔大分別
爬rank啲人既質素好似好大分別

屌 轉圈轉咗20分鐘都未入到
垃圾ea

其實去到白金都唔大分別好參差
玩得差真係可以好差
因為有時間就上到白金 用場數累積上去

唔大⋯都係歡樂場
第一個分水嶺係白金4 同白金3
第二個係鑽三 同鑽二

仲未入到

入到但開唔到場

我三日冇打過機
俾我打下機得唔得
個圈轉完未

屌佢老母正賤狗
轉撚完未呀仆街

見到巴打話入唔到 今日又可以休息下

入到一場得30個人

強烈要求出個Solo mode比d單走撚自己玩

入到了 東京1

唔係出左喇咩

點轉做東京1 連轉SER既機會都無

me2

Me3

薯仔ser

原來用ORIGIN開就玩得

係咪又要下載多次...

屌你老母轉咗steam正低能仔

佢應該指rank

stream咁撚耐

no fill打雙鎚骷髏海會唔會易啲

你都有玩

笑撚到仆街
原來都有人覺得Hal有問題

不過之前佢好似開開下直播
比屋企人家暴 打左幾野
但照繼續開台

睇vtuber玩 搞到自己都想玩
冇fps經驗 玩得好廢

諗住完咗midterm玩一陣
垃圾server搞到入都入唔到

平時玩冇野
睇佢玩睇到唔舒服好想嘔

轉撚左30分鐘

個ser慢左？

日本都要排隊

亲 咱们在玩美帝set

Ser

屌第一場撞到第一個敵人就係掛
仆你個臭ser

垃圾stream 成晚都開唔到

有啲位係佢問題 但都有唔少位真係隊友雷

今朝呢個幾好笑

原來係咁

屌
係咪得我未入到

轉完圈未

轉origin就入到
不過懶得轉

屌轉撚左成個鐘

Dllm仲轉緊

轉左15分鐘
終於入到

dllm,要我特登去origin度再down多次先入到

屌早知轉英玩 又打到鎚

臨尾嗰隻射緊俾你單擋左

殺上癮本身諗住放生佢 點知得番一隻

仲以為得我有問題係咁轉圈
原來連登咁多人一樣

睇到條片又諗起呢場

之前一直用steam黎登入, 如果想改用origin登入, 有冇得將steam個角色轉移去origin果度?

呢個我睇住live，笑死

仲未玩到?

有冇Ching想一齊打，上半季單排卡白金三打得好痛苦想搵啲有溝通嘅人一齊玩

我覺得差唔多，打個陣專注aiming就得

家暴真？如果係都幾慘，少同情佢，笑唔出
有啲人話父母點對細路，大個咗啲脾氣會學曬父母，睇唔少apex選手比賽face cam，贏咗之後會有屋企人入黎愛的抱抱，如果好似你咁講hal可能從來冇呢種待遇
btw 我其實幾欣賞佢，hal絕對係現役頂級選手同埋igl，睇過graceful評佢，話佢最需要改善既係inventory management，其次決策速度要再快啲

共通架 你係steam連左origin平台 用steam開返出黎之嘛
用steam跟返steam名之嘛

垃圾

我覺得抽走fast heal呢個改動係okay既，以前太屈機，不過老實講，有冇fast heal我都一定果斷換beacon

呢個係真係隊友on9喎 唔係咩

其實大家係想抽走個shields多啲
不過依家都幾易執

load到了

respawn好似啲固執老人，自己創作出黎既嘢一定唔會撤回

係啊 但係勁好笑

dklm steam又收左皮

想問下有冇PS4既巴打打排位二缺一/長期單排
上半季solo打到鑽一 最後都上唔到大師
下半季想搵下有冇上到大師既巴打可以carry下我或者係單排卡鑽一/二既一齊夾下
單排打左咁多季真係好想試下上一次大師

我唔明呢到點解咁多人僧佢
利申: 幾鐘意睇佢, 雖然佢好toxic , 但佢都係真係有技術同有料
同埋佢身為選手來講 佢真係對勝利好執著 ! 求勝心好強 ,好想嬴 唔想輸
(做得職業選手 除佐技術/天份, 呢樣都好重要)

不過佢如果真係要改善真係要改下把口姐

數字開頭名 Add咗 不過我好少多排

Ok
單排上大師好勁揪

講真打到佢呢個級數有邊個職業選手對勝利冇執著
佢真係衰怨氣太重

呢度
長期打少隻

PSN:TEAR-MeteorMing

有料既人大把 事但一個都好睇過佢

岩岩訓醒眼殘睇唔到ps4

搵外掛陪打升rank果啲傻仔會唔會比人封

係擂台重新之後用唔到武器同技能個bug仲未fix 頭先成場淨係可以用拳頭

仲諗住終於有隊友

ps4?

apex真係最好玩既食雞game

PC
新一季岩岩單排上到白金4

有冇Ching一齊黎季初衝個牌

轉撚完圈未

入到喎

完全入唔到

個個淨係睇Hal 講真同佢同水平又唔toxic既大把，分享堆真頂獵職業唔炸魚

北美唔出名既
Monsoon Hardecki ImMadness Reptar Apryze

出名就Rogue lou Sweet但我覺得冇咁勁

韓國除左RAS Selly
parkha0 Obly Aka Zedltachi都有料

掛仔都未封憑咩封

近排睇緊個韓國仔唔知係唔係職業但係又幾勁
aimbot 6974

終於有人講我aka

道理同xqc點解咁多人睇一樣
睇twitch係睇娛樂性 勁但死魚咁好悶搵鬼睇

我諗好多個包括上面個巴打都唔係想睇佢屌人啦

係唔知真係有技術同有料既仲有邊d，但其實大把

你想睇娛樂性佢係十足既，瘋狂氣氛隊友屌人

要睇娛樂性無一個夠shiv好睇

lifeline!!!!!
lifeline!!!!! REST MEEEEEE

hardecki係俄羅斯人
reptar把聲好好聽勁中意聽佢把聲

講起lou就諗起佢而家個髮型

um i dont know....淨係集中講屌隊友，其實你地覺得係咪好大問題
以前睇過套戲話「冇說話比“good job”更加害人」，如果我知道隊友犯錯，我唔屌佢佢可能真係成世唔知錯，尤其是係全職選手，老實講有時hal屌reps同snip其實錯唔曬

不過打rank都係收斂吓好，比如上面有條片屌rpr，唔知佢哋兩個熟唔熟，但有個外國朋友陪你打機，大大聲開台鬧人始終唔咁好

睇佢發脾氣咋嘛d人睇得多都悶 冇乜特別
我都唔中意睇佢 睇開dizzy aceu都退左 得shiv有睇下

啱啱睇咗，好似剪毛嘅綿羊

我係為咗睇比賽嘅，其實tsm三子係少數早期直播比賽pov嘅選手

Hal 勁係勁係d call 到
有睇algs 就知佢d call 好準 係另外兩個成日遊魂

的確係 所以更加唔想佢俾啲掛狗搞到收皮

Hardecki同Hal單挑咩槍都屠柒佢 小幫手Volt狗散全部都贏勁多

亞洲服咁多高手、場場唔係頂獵者就雙戰槌、仆街我金牌炸喎、場場比人屠、你地靈敏度大約幾多？

800dpi
game 1.5

我400dpi
Game 3.0
同你一樣1200edpi
見人話愈慢愈準、較慢咗都係比人屠、有咩改善方法

聽日出mh, 又想升鑽, 又要返工
邊有時間

Pc仔 冇朋友

Genburten 手把之神

Olympus concept artist AlmondSnickerz
啱啱last day左離開respawn
其實唔計張圖既遊戲性
張圖真係幾靚

有冇人係用steam開apex連唔到
登入畫面係咁轉圈，on99

我steam打左成個下晝了

啱啱先連到

你哋打rank通常去邊個ser?
另外有冇人一齊打（PC)

坡服日服

日股試過感覺唔太啱自己
今晚試吓坡服先

港伏

Steam檢查遊戲完整性就可以玩了

救撚命丫d新手 成日企去開緊槍隊友面前幫對手擋子彈疊槍線攬炒自己友
沖到去對手個竇附近準備攻羅霸就開黑市shopping

800 同400 dpi 有小小誤差慢d
不過你未必知
我個人係800 3.2

1600 0.4

0.8先岩

近排係紐約

好高ping喎

我貪佢地節奏快 我爬rank易啲

正確嚟講係啲人實力普遍都低

點解而家玩嘅時候, 會掉FPS

係同埋無日服啲人咁禮讓

lihkg discord

岩岩開GAME仲未轉完圈
轉左成日啦喎

又入唔到

佢屌其實唔係錯
但佢有時反應真係太大
佢比賽果D輸左睇住重播黎屌
你都FEEL到佢係嬲 但佢逐個逐個POINT講
好多時reps同snip都會收聲

同埋HAL最大問題都係 俾人既感覺係有佢講冇人講 總之輸係你地錯

Apryze

睇佢打RANK長期都冷靜到仆街 講野大聲D都唔會

長期死魚咁款
但又好撚勁

光頭wraith

起碼証明佢仲係有做職業選手 份決心 ,同好想嬴先
你睇下打LOL 果班職業選手
好多都係HEA打, 根本冇佐果團火

你哋紐約有幾多ping
我成250ms

幾鍾意呢type

屌佢老母 入ser load5 分鐘 開game load 5分鐘 又成日死ser 又多外掛都咁多人玩
Ea都係唔撚7理

LOL班公務員

就係多人玩先多返外掛二週年好多人回流外掛都係果時出返黎

有冇清有睇
係我覺得兩年嚟最癲嘅clip
40秒喺200ping殺哂tsm同nrg

認真其實咁樣冇問題，姐係LoL為例，有人做柒到仆街既play搞到輸既話完場個教練一定捉住黎屌，隊友唔會屌係因為佢地冇權嘈，你Apex冇教練咪變左三個互相檢討

但係你講得啱，佢最大問題係自己有份打，大家同一個水平，佢有時都會柒啦，但次次屌到咁盡有佢講冇人講淨係識檢討隊友先好撚惡頂

有冇得origin同steam都係同一個角色名?

其實宜家係咪用steam先會轉圈
要轉番去origin?
我琴晚開始到宜家都係轉圈呀

steam宜家無事喎

打開apex 轉圈轉圈轟哥共你

又死ser

其實依家Apex咁紅 好心官方就食住個勢搞多次世界賽啦
線上賽搵個中間時間搞有幾難 又可以吸納多d人睇Apex電競搞大佢

NA COL CLG TSM
EU 之前North個堆 Gambit
KRJP CR T1

成堆最撚勁既同一場講真實大撚把人睇 唯一難題得ping搞唔掂

仆街 好撚多外掛

食雞電競唔work禍太多運氣成份 視角又難睇太多隊
搞下氣氛當節目睇還好 要搞到cs/lol咁有個高水平聯賽難d

TSM有教練 gdolphin
不過比賽佢地唔會搵埋個教練入黎一齊傾

有PING問題好難打得成
睇MAC之前玩JP SCRIM 同Snip3down玩FFL Draft Cup
都應該好難適應到

我170-180

好鍾意r6比賽個視覺睇得好舒服

而家咪等緊打完playoffs睇下幾時搞到lan

外掛多都算
GAME都入唔撚到呀
屌佢老母

steam既話試吓檢查遊戲完整性

有冇人一樣係loading screen infinite load

屌隊友咪用point屌 佢有陣時比賽賽後講解佢thought process個陣d隊友都會服佢
但唔洗小小事都話人fucking stupid fucking blind
同埋你感受到佢係想理性討論每場都求進步 但下意識把口真係好臭

雖然我就係想睇佢燥底屌人同俾snipe暗串先睇tsm

琴晚又轉 今晚又轉
想打陣機放鬆吓都唔得

其實steam個apex server係咪由尋晚開始一路死，死咗超過24個鐘

試咗...唔得

用EA 開即刻得

轉用EA ACC 開

ummm語言呢樣真係好主觀
anti會覺得：鬧還鬧，洗唔洗老母前老母後
fan會覺得：咁火証明佢上心，有鬥志

原因：武漢肺炎

點解打rank
金牌會去左鑽場

steam 驗證完整性 驗完d 人黑哂 冇哂texture 真係屌出聲

steam入唔到既試吓熄discord入
我岩岩試過一熄就入左

唔認同冇觀賞性，apex比賽其實好緊湊，收圈大混戰，大量1v3 clutch，都係隻game有趣嘅地方。apac north更加係好例子，班日韓痴線佬真係可以打足一局20分鐘全部都係gun fight
至於視角難睇嘅問題，我覺得要視乎主持人功力，睇佢識唔識揀鏡頭
btw官方直播班講波佬真心唔掂，dazs 評述one man band好過官方，之前請nicewigg上去做嘉賓都講得好過官方。日文台未睇過，唔識日文評論唔到

咩教會

太多運氣成份我都麻麻地認同，其實入面有幾多tactics，只不過要睇旁述識唔識講同埋分析

olympus都要玩revenant + octane爬分

reset有bug 第一場會跟咗上季牌位

你太勁

玩未

Pc仔你好

聽日先 等緊芒亨

未買

係咪已經走曬去mhr

Genburten Tempplex俾gll禁賽一年

季頭真係唔好打rank 已經逃亡到坡ser但白金已經係咁撞到外掛
個名仲要大大隻字話接單帶大大上分 屌佢老母

點解

睇Twitter Tempplex：So we just got ban from GLL for a year for getting into a wrong slot and admin started the game. @GlobalLoot @shahin @GH057ayame .

唔知究竟係入錯場 定你知佢地好鍾意未開波成日入人地隊卡住個位等差唔多入齊先轉番去自己度但admin直接開始左比賽

係咪仲有人玩PS4 apex架？
加個tg留個名先！？
最好有多兩個，三排可溝通嘅！

你岩岩join左嗰個group大部分人都係ps4

warning咪算咁BAN法仲多唔多人打比賽

已經 唔想打rank

ng鳩玩 重開心

見到了！Thank you!
今晚問有冇人打先

咁咪季中先打囉

rank最好打應該真係季中
單排季尾仲想死
完全唔知隊友做緊咩

尋晚

係咪又死ser...

玩唔到+1

啱啱入到game了

上邊條discord冇反應、psn玩家想揾人排下

入到但同唔到frd打rank

好彩玩到鋪

有無人銀牌Ching一齊上分

打開apex
打開apex
又要Load 又要Load

睇下RIG同GLL果邊再溝通啦
咁樣BAN一年真係罰得好重

有冇人覺得team work型過4000/20

Ng 10場有8場都係跳底，點玩

每人10殺個個

係咪on9架 ng配埋d大陸狗
一個甲都未識執 一個行到老鏈咁遠比人秒變箱
連續幾場d人都係執成場然後得幾十傷/一百傷
又唔見d對手係咁單排喱隻game真係體驗差過屎

運氣驚

轉ser

Pc打rank有冇人（宜家金4

多外掛到

pc?

遲下
玩緊其他驚

me too

algs championship賽制解釋

同意罰太重，ban 兩個月差唔多

垃圾比賽得個三百蚊仲要打十幾廿場
三個人分 本身d 人出名 唔係當練下都廢事打

新手打到2000錘已經覺得好開心
雖然仲係好廢

睇完tempplex twitter ，好似幾大鑊

佢話由於apex所有scrims 都係由gll管理，所以RIG一年內禁止參加任何練習

返去一開始嘅問題，gll有明文規定teaming係嚴重違規，最少判一年停賽，裁判明顯係將佢哋視為teaming，但tempplex澄清開局之後佢地喺重生點即死（原文寫just died off spawn），對其他選手冇影響，強調冇構成teaming

你個名應該要拎

練都唔俾。。

想搵人固定一齊玩

上季鑽 今季暫時白金

有冇人

一直都單排 好難玩

屌 鋪鋪都有掛 兩個鐘內台港坡服打過哂 隔一兩鋪就有掛 痴撚線真係打到頹

咁快上左去

我都係 見到條友1秒唔夠訓低
睇回顧 9槍7下頭

好燥

-6姐 好想要固定隊友
好辛苦

今日打美服比我同到Zeroplus一隊仲食埋雞 好撚爽

打咗成晚加得50 on9

-200

隻隻掛都係打隔離 之後全中 咁都可以唔ban 戲都唔做下 點玩落去

頭先仲要比外掛揸車追 真係痴撚線

你地多數點配槍？衝鋒+狙？

我自己就睇英 但通常就衝鋒+小幫手

Added discord

301＋獒犬
或者
G7 ＋ 電能/99

301/噴火/volt/平行 + eva8/狗散

就係咁配遇著d隊友玩狙就唔知做咩好

成晚個ser都好lag

ps玩家係咪冇得教返輔助瞄準？我冇左果項野嘅？

呢版強烈建議玩噴火槍，buff完成班pro都玩，咁多彈又穩弱智黎對槍都贏，Timmy世界紀錄9000傷都係用噴火槍

主槍主流其實都一定係301打中遠poke
副槍主流一定係狗散/eva8打近

總之一把打中遠主槍配一把打近散彈咁

想練下小幫手+301

但多掛到仆街

Flatline都好好用 無乜配件最好用

屌
以為隊友都死埋早走左
無左成百分仲要倒扣

你哋用咩耳機
成日覺得好熱唔想帶

E3000

用緊G933
夜晚先開冷氣
夏天完全唔會想用

其實呢啲耳筒啲聲掂唔掂
同埋開mic收音點

下次換都想換耳筒